
                      de gran pelicula a obra maestra hay un buen salto y the artist se queda en el intento. la ausencia de sonido y el blanco y negro no son nada nuevo. creo recordar haberlo visto antes.......dejame recordar...... ah si. en las pelis de cine mudo. las actuaciones de los dos protagonistas no obstante son magnificas y son seguramente lo unico no sobrevalorado en el filme frances.
        
            